{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102439",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 우리밸리관광펜션"
    },
    "text": "北米産高級木材で建築されたウリベリペンションは、色別に飾られた独特のテーマを持っています。 このペンションはパラですイスのように美しい場所へお客様を歓迎しており、ソウルから1時間以内でアクセスできるため便利です。 また、家族の集まりやワークショップなど、さまざまな団体行事にも適しています。 周辺には大明ビバルディパーク、龍門山観光地、レールバイクなど様々なアトラクションがあります。 ペンションはきれいな個別バーベキュー場、屋外プール、キッズカフェ、体育施設などの最新設備を備えており、リラックスできます。 入室時間は15:00時から22:00時までと予定されており、入室が22時を超える場合は事前に連絡を要請しています。 また、入室前は付帯施設は使用できず、駐車場は入室時間14時以降に使用可能です。 入室後はチェックインをして駐車案内を受けて車を駐車しなければなりません。 ペンションでは1泊につき1人にタオル1枚を提供し、必要なタオルは事前に用意してくるよう案内しています。 また、ペンション内には個別バーベキュー場、プール、カラオケ、フットサル場のような様々な施設があり、様々な活動を楽しむことができます。 また、バーベキューパッケージで肉や飲み物を飲み放題にするサービスも提供しています。 周辺にはラフティング、サバイバルなどのアクティビティもあり、さまざまな観光地もあります。 石山渓谷はペンションから92kmの距離に位置し、場所は14.29kmの距離に位置しています(自動車基準)。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウリベリペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ウリベリペンションはソウルから1時間以内の便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウリベリペンションには個別バーベキュー場、屋外プール、キッズカフェ、体育施設などの最新設備があります。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションはどのような団体行事に適していますか？",
            "answer": "ウリベリペンションは家族の集まりやワークショップなど、さまざまな団体行事にも適しています。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウリベリペンションのチェックイン時間は15:00時から22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22時を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが22時を超える場合は事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "入室前に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室前は付帯施設は使用できません。"
        },
        {
            "question": "入室後に車を駐車するための手続きはありますか？",
            "answer": "入室後はチェックインをして駐車案内を受けて車を駐車してください。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションではタオルは提供されますか？",
            "answer": "ウリベリペンションでは1泊につき1人にタオル1枚を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションの周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "ウリベリペンションの周辺には大明ビバルディパーク、龍門山観光地、レールバイクなど様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "ウリベリペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウリベリペンションの周辺には石山渓谷など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 456
    }
}